侵 簽左台灣法案

特朗普正式簽署「台灣法案」
27.03.2020 09:54
美國總統特朗普正式簽署「台灣法案」，是繼「台灣旅行法」後，另一個以台灣命名的美國法律。「台灣法案」要求美國行政部門支持台灣強化正式外交關係，貿易代表署亦應與美國國會協商，尋求增進美台雙邊經貿關係。在國際參與方面，法案要求華府在適當情況下，支持台灣在所有並非以主權國家為參與資格的國際組織，成為會員，並在其他適當組織中，取得觀察員身份。法案又呼籲華府對於台灣造成傷害的國家，應該考慮改變與有關國家的經濟、安全及外交接觸。

快到

華府或限制製造商向華為供應晶片

Thx

戰機有用了

台灣抗疫有功
梗係要拉攏

台灣獨立

Pish

侵侵倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

撚爽吠咗未